[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6135)

easy

fast

新條巴

賀芬咸兩球單刀都唔入

Fast

半主jumped

多1:0

一係你偷圖
一係你就係佢

十三

新Po留名

仆你個街下體冰足十分鐘c

無人？

旺下大家

德甲角細舒服到

德甲全主未

水晶 必中

門XXXXXX出黎講幾句

唔中點算

跟

差2場

唔狙擊你了

2300

鴨仔

半和

20多仔

唔中就下場再努力

大波咸真係劫貧濟富既代表

炸左？

炸咗

Ys

多仔炸完對家入

11

炸到變1-1

多1-1

炸。。。入

乜撚野呀多

六蛇買左wt

多

屌呀 20 變11

水晶

都係半大 goalllll

偷圖柒撚到

平手比狗賭

訓左利是錢 多仔

年初三四努力啲

搬泥

般尼急飛 穩勝

波比狗賭

門XXXX 出黎澄清下
中咗做威水
偷圖都威水

多仔都幾好笑

！！！！

13

做咩事

買咗史特狗

新條！

十三喺邊度拎出嚟 fb?

般泥

般尼

純粹見到上個post 花仔問門XXXXX買咗咩
佢post 呢張圖
我又咁啱係網上面見到同一張
八卦下姐

0-1 再見 跑山了

我黎架 咪爆

對左

般尼隻易癲到

搬尼

cashed

秒針

搬泥上場屌到白禮叫出黎

買杜狗對家穩贏

你話係就係啦

西維爾個陣 唔敢買

Easy buy easy cashed

水晶半-1

半大未

0-2

買左先知冇神鋒

04 追數算

點解好似好耐唔見你彈

多仔場場撚 都有人買....

意假1.5b

上場買佢被隊乜撚fk奶堡炒兩粒

你老母生咗你個夏蘭特岀嚟真係賤肉横生

半大so easy

2-0

11號先踢完巴塞 要輪換

般泥gel

而家彈下先

般尼都半大

0:2

般尼易撚到

般尼2：0

永昌jm9

半大 ezzz

0-2半大goal

哇精工真係廢撚到

降班啦diu...

水晶宮廢到

搬泥 0:2

半大

痴線射兩野入兩球

3.25

客其他 唔好猶豫

屌白禮唔出
未屌水晶出

乜撚野搬泥都半大

般GEL得都似

今晚04係唔係有英超世一中堅梅斯達菲？

綠色打意d

一睇到你話同路 叫哂校長佢地跟

牠狗公

永昌宮買糖衣毒藥

多蒙特閪夠未

我數緊錢度定推落邊場了

西維爾

gel了

04 對家

呢隻唔打意？

水晶官可以取消關注

無理由唔追ng掛

雷J又踢假波

唔知夠唔夠時間推意假

杜狗買對家就岩

追3rd ng 客啦 唔洗熄

大佬彪去撚左邊

都打意

買盤真係未撚中過

乜撚野皮卡乜乜又講得幾岩

牛年連針左7場盤

燈到乜嘢踢波佬 水精

拖連奴呢隊傻西隊 上季和到今季

仲有琴日阿德

6蛇等你回歸再gun

乜水黎

一齊黎先

厂。。。。尔

巧打意

回來吧

玩股票

新年快樂

搬泥3goal

隻野幾似你

雲入pls

般尼勁到
利申 pope fans

水晶宮真係垃撚圾

買左半和

屎力加1:0

改名先

雲快

又話退出

打比goal

贏角輸盤

得回覆緊嗰陣睇先一齊彈

平時就咁睇係唔同時間彈架 好辛苦

拖狗垃撚圾到

屈狗終於半大

踢波佬係我問題 偷賭唔講

綠人

水晶 cup 5 1 500

米禾jump

下場

雷丁打比

yup

報復式大波

咸美頓gel

仲打意d

我了

gun角算

Lm

Me

雲達
半和

多蒙同利一樣咁閪

慘 斷1.37

快手到

隊波踢22場羸2場
你想點?

意甲喪刷角CLS

試下西維角 好抵買

今晚個勢 想直屌熱刺客勝

會唔會雙殺鏝呀

係咁送角

多仔4.5s 無壓力

收到

米堡

西維2 入兩球

般泥ng

熱拿亞

有冇機

算啦水晶呢隊賤種

難

老友撿多少？

明天跑馬仔

魚蝦蟹連針6場 點部署

戒左一星期賭 琴晚玩左場烏雞幼幼針埋

8.幾 抵買啦

你打莊咪唔會輸

賭欖
嚇死個莊

抵撚死 尋日21點勁旺

喂 米jer拉

水晶cup

尋日輸完之後 21點贏到喊

我輸死先

雷J同卡迪半大

我未

屌你老木又贏

戒賭算

西維爾踢咗12分鐘已經1.5盤

今場無人識入波

維園花市賣花著到咁博乜

屌奶星。。。

似狗

比甲入未

GG IN了。。。。

侯城入波未

有波賭都咁少人

西差啲入

做乜少人左

Norwich 快入成篤屎

因為jump哂

米杜追和未

搬泥咁快2：0 邊到仲有人叫

個個收晒錢

侯城2.5b

利

因為你所以jump哂

打比2-0

10.5s想死

個個都上哂岸...

米堡針

米杜 又輸 dklm

西維爾快啲

水晶宮真係又角大

水晶咁快含 好彩無買

贏緊20咁搏命刷角把撚咩

般尼gel得都咁刷得針

米杜 搬泥，買左米

般泥ng 快

多毛快

叻仔

金絲雀半大未

做莊啦屌

屌 馬會唔開屈福特前3場都係輸

多狗咩料咁廢

長追銅錢

米杜反杯10 1 200

之前買親屈狗都豬 一唔買就贏

格流半場入多兩粒

我

試下買牛

lm

多仔

又比多伏左

雷丁半大 派100

d

屌 阿仔 咪掛住上連登啦 到你了

2-1 米杜杯佢

米堡2-1

賤民隊goal未

多狗

賀芬咸點輸

888888888888888888888888888888888888888

米杜上半同我追和，下半反杜

點讓球半呀
開錯左呀

狗會精選00

追水晶角細算

上場半一比人炒兩粒

唉 屌你老母死多狗

熱fg

屌你西維爾 27分鐘0c

８８８８８８８８８８８８８８８８８
－１Ｃ

痴撚線 初盤9.5

不過真 呢排玩都狂開金錢葫蘆

意甲88888888888

意甲

西維

熱拿入波未

賀仔正氣到靠佢刷晒d角

意甲 永晶都係啦 唔掛得馬會唔再開9.5

多仔 精宮cup
10 2 500

10.5s又shit

2:2

多仔cup 精宮都cup!

英冠咁多半大

9.5B點算。。

Offside la

多仔炸 炸完對家入

炸

Boom

頭先話多仔4.5s好穩果位手足 腳震未

No goal

多反cup想買

32分鐘0c

炸咗 應該未震啦佢

哈化柏林冇射過

鴨仔 半和

收蚊

有冇咁多半大

米禾爾追和啦好嗎

買左大球覺得on9🤮

拖仔個場

我剩係買左金絲雀 叫足44 分鐘
有無巴打一樣有買

On撚鳩史特加入完一粒冰封

買左西甲角大覺得更on9

開始難賭

熱拿亞fg 51100

漢堡咪無咯dklm

米杜快啲同我追和反杯

英冠得盧頓無半大

有

手

仲有雷丁 睇漏左

垃圾波唔買

燕豪芬12碼

利華比多粒

史特加2.5b啦 求下你

中

幫你嗌

屌你 海牙快撚啲失3球

尼斯fg

鴨仔 已經追左好多場半和

馬會精選2場00

多蒙特cup 啦

屌miss 12

多謝飛

冇心機了

Miss 撚埋 取消關注

史特加妹撚完未

服撚左馬會 整場精選即場意甲雙蛋角細

笑撚咗 miss 12m 今日啲12m

買wt

係咁連啦

12M你估易射

求下你啦史特加2.5b

木買 我利又輸球

多毛屎到

屌 打比同雷丁都睇好
買撚左水晶隊賤種

多狗紅啦 最後一個人wo

邊個燈閪買左西甲角細

巴黎？

屌， 神８

你

西記快刷。想補

睇我個名

psv捨得入未

有個師兄講過2.5/3球 1.83/1.87多數開細
原來係真

屌 咁樣輸8.5 垃圾拖連奴

曼城(英超冠軍)

唉

連啊西甲

見到啲咩買左利ng都知含

屎特同哈化死落德乙啦

Psv0:1

哈化比力追和

我屌psv

利華1-1

杜蛇個d

Psv

Psv半大快

西維刷啊

針哂

緬炸左

西肯入波未

荷甲精撚彩到，psv 7射5中 miss 12m 0入球，跟住俾人一射入波

psv 輸比魚腩

屌

仆街 原來巴黎無尼馬 allin左

贏唔到盤就輸鳩埋佢

個妹下個月牛一丫嘛

狗豪芬笑到我

呢兩個月d德甲真係西撚到仆街

夠啦

追閪咩 兩隊九唔撚八 冰封場波

psv同些狗一擔擔

P$G件衫柒到

唔g講咩巧了

下個月牛一唔撚洗踢呀

點撚樣賭 依幾日d細波多撚到

緬恩斯快追平

多毛被禁屌

一定重要過啲賭狗

又炸

20

般尼3:0

嘩 般尼靚撚到

水晶降班未

炸了

多狗22得唔得

屎特哈化落德乙啦

個勢似1比3多d

差d輸多球

搞掂 搬泥收

0:3搬泥

嘩

搬泥大
打比大
d波亂咁黎

Psv攻到禁都唔入

搬泥入到下半季 著晒火

psv半大快啦

學神呢個老垃圾究竟幾撚時死

3.75s等死

利華入多粒 哈化追平

屎特哈化賤種隊 完場全部死撚晒佢啦

搬泥 第三球

垃圾水晶

有冇重心想all in

我有frd 0-2 追細 又係ky玩法 唔知會唔會爆

又中

熱 1球球半

史浩克04

對家

收手啦

利華唔係炸咩
365仲係1：0

屌 多狗炸未

水晶3.5細中？

多22

22

多2-2

2：2

Google都係1-0

多狗 咁狗 ...訓緊地都入人地

Psv全部準備賣落去阿姆斯特丹紅燈區做鴨

利華2:0

多炸

多!

集氣

多3:2ok？

屌你又炸

炸咗幾次

岩岩係咪有人話多3.5s好穩

派？

比球探撚

搬泥

玩注無柒頭

你今日旺到傻

祝中

Gun

唔好

外國app都係1-0

賀芬咸頂撚住 我要全格

屎特哈化俾多球啦

球證又冇吹 有機會唔通踢出界咩

差一場

多狗3:2執返條屍得唔得

米杜飛數似 快上

Psv禁都無半大

雷丁入多兩球

好耐冇見

利20 係咪又炸

牛b

多毛反cup好嗎？？8倍入

球探好似fake

頂實

睇365

西維比力

打唔打機牙

psv都痴撚線，點解我會咁on9買上盤

多仔次次都係呢個劇本

買半大都on9

今日啲深盤半場好似全部贏唔到

多仔終於有角仆你個街

等睇反cup

利華220

中過好多次psv半大伏

馬會都係20

上盤b史特加goal

屈福特咩事

仆街psv miss 12m

之前offside，之後再入左球

米杜快追和先

睇緊live係2-0

和波劇本

屎特哈化求下你2.5b啦

2:1

希望多仔輸 咁矛

84‘先入第2球但之前球探都一直2-0

2:1啦好無

反杯未 on9多仔 好撚憎尼隊野

利華

救下盤手足

半8全8

水晶宮仲唔刷角

德甲係咪全下盤

好崩潰 咁都開唔到

有無米堡苦主

屌啊 史特加咁都和

真

下盤日

7點荷甲咪開咗

多毛32一世球迷

水晶仲係8

多蒙特4.5s（瀨屎）

有 好彩買得少 望走盤

屌你老母多毛！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！入未

多毛on9到呢

玩撚完唔睇

2-2

屌你老母兩隊垃圾

中埋派比 武力 巴你

利華唔撚係掛...

利華3.5b

全下盤

猁華笑到我仆街

夠利華誇張?

齊心和..

有個利字既都閪

全和咁

又係面恩呢隊閪波

有個利字都唔荒好野la

般4:0

德國人齊心一致

冰角冰到

會追和

屎特哈化落德乙啦 唔好害人啦

做撚到全角細全和波

巴黎！

鴨巴甸大波24 一球都無

德甲全和
有無咁巧合呀

利華手足

德國齊心聯

PSG no goal試下先成日撚

鈀1-0

德甲 下盤聯

唔好神9撚我就算了

德國狗唔死都無用

好彩買咗3.5b執返條屍

cls 好彩無all in
買咗主盤見2:0準備gel

洗晶3.5b

齊輸

5555

再多謝定先佐助
祝中

雷丁

德甲食撚左屎？全和咁撚假

1:0之後先買

屎特哈化兩隊冚家產啦

好

全和 操盤勁到

利華報狗啦屌 假撚到

屌你老母利華 89分鐘一球90分鐘一球

見到2:1已經屌一聲，諗住執返條屍，仆街2:2

為左跟大隊全和搏到

痴線架，買左10.5B都要死

假有假買 我買緬就係因為記得佢好似打開假波 輸過錢比佢

冰c on99

祖記有冇正氣波

米杜快手追和

唔通11.5s頂到

喂屌你兩隊老母停撚完角未呀

依幾日馬會真係等錢洗

德甲全和

一定有

班仆街含撚死喇

但你下盤c

半８全８。。。。

不敗算，怕西左西甲。。

德乙今日唔齊心變德甲齊心

西維入未

又贏

半8全8世界級

米杜追和一世球迷

即有！

叫多次ok?

祖無Arthur
要拿波先

閪維讓對榜尾半一 cls 派錢派到

搬泥有角未 痴撚線

西維1-0

鈀hea撚到

般4:0未

馬會hea撚到入波都唔理

西維全格得唔得

西維 5.5 easy

手足們針曬未

馬拉松都冇人賭

俾多四角補補血

西維爾比多一球

般尼 賽前10.5s 竟然仲有希望

點部署

冰撚左半個鐘屌佢

靜到咁 你仲好意思問 搶口到

英超no goal

冰到痴肺

屌你老母咁撚樣都冇角

有冇侯爾嘅手足

主其他 熱後防 件件都係炸彈

屌 撕撚埋張搬泥10.5b 飛 半8全8 on99

閪維比多粒

米杜

半8全8 小癲

咩事暈左 無反應

10.5s頂埋佢 唔好比假希望

買7+算

阿古路

水晶1:3

成撚日半場爆完角下半場就冰
收曬order？

訓緊教

9.5都要輸

史特加！

介唔介意輸多粒

叫多隻,派我?

咪臭係

真係要戒賭

冰都唔係冰撚到一隻都冇呀唔講以為條底線抹撚走左呀

米禾爾！

冰都已經形容唔到

半8全8 世界級 jump了

侯爾ng

支持

11.5s咁都唔洗死

下次

捷報壞左 唔識響嘅雷丁個場

屌你老味補撚足8分鐘俾我呀

同路

半8 全8 13.5 仲要做過下低水 伏撚到

冰晶宮

搬泥3.5s

水晶個場真係買左角大都心急嫁啦
仲要訓4分鐘地，時都唔知會唔會補

-2C

真 我10.5s 半場已經取關左

一個月都唔知有無遇到一場
自己親眼即時見既都係見過半二全三

Gel

急都冇撚用睇死水晶宮自己bbq

勁多下盤

下半場1角都冇

PSG成班係度BBQ

半8 全8
買細爽撚死

唔信邪 $50試試9.5b

下場打巴狗呀

0-3可以收錢再見

psv

西維 1.5b都針埋

好彩有補飛
半8全8

屌psv完美撚半大

psv入多兩粒！！

奇蹟三連角

西維入多粒

閪維上

0-4 51100

K

啲主力無晒 咪gel住先

尼斯D人識唔識射波

雷丁比啲力啦

點賭呀半８全８

閪維搬泥-2c

祖雲客win幾好分

冇都敢屌緊

癲到

輸埋

咁都救到角
小癲

搬泥補7分鐘

應該一球完場啦

cup埋米禾爾

咪和矣

SG！！！！ 米禾2！！

PSV CUP到3球未...

感動

PSG 半細搞掂

999999

3.5s點輸？

99999

9角

啲角咁惡賭架

癲能到

0:3都補7分鐘 補到咁足嘅

連c pls

奇蹟9c

10ccccccc

1001010101010

搬泥比多粒輸少啲

10c

突然 2連C！！！！！！！！！

頂埋個10.5s

咁都10

祖角大 let’s go

又係臨尾爆一爆

出名閪

但係唐卡士打就

仆街 又要練心

點解你咁早知

屌咩 假希望

俾多c

2c救晒初盤

雷丁又踢假波

橙

完場啦仆街 買左03 咪入

11c

$50 買9.5 b cashed

俾多角

-4c

屌屌屌屌

3連C勁到

11都開埋

英文旁述講

111111¹

-3c

假撚到 成45分鐘唔刷 一補就係咁刷

屌啊3連角

臨尾咁爆法

4ng輸服

又豬

收call話未刷夠呀 大佬

11！！！

刷乜嘢角呀屌

雷丁我屌你老母啦

刷多兩角不如

難聽Ｄ講句

般尼條友斷頸救賭仔

唔好入

要有信念

自燈大法成功

12.5b 開到就真係假啦

D角真搞笑

好彩岩岩買左高水9.5B
俾多2C收埋另一條

哈菲2比0 比人cup到2比3 屌佢老母

Bono

晶官比埋面子球啦唔該

西維開埋初盤角啦

係就好 叫埋閪入多粒

西維入多球啦

巴黎no goal 10 1 100

西維-1c

做埋

Pope clean sheet

西西俾多兩粒pls

見到頭先利華咁
買左西維爾盤都補少少和波先

同雷丁一樣 屌佢老母

祖狗 夠膽又下盤

11.5s差啲心臟病發

拿玻主場受讓 第一次見

真係no goal巴打旺到

近排好頹

你老木PSV踢緊乜9...

咁都開到退岀算

水晶宮

無柒頭 收蚊

原來德甲全和 咁齊心

pope mvp

閪維好彩降盤 唔係又走

係咪我了

旺到傻咗

突然咁旺

13.5s嚇撚死咩 無啦啦三連角
驚六連

旺到

旺喎 終於唔係半和

武力巴 留tg or payme

佢輪換出齊章都輸就真係酸柒啦

米堡追和未

鏝刺角點睇 冰晶宮咁都cash到

西維即場大波大角

9999999

鴨仔 頭先先半和

主入得唔得

細波大角

西維爾-1c

Tap to PayMe!

多謝佐助

10c高水9.5

西維入多粒全格

究竟西維爾幾多C?

9.5b@2.13

Paid 左

請笑納

10

祖記？

祖直屌-1啦

閪一球到尾

西維角大 easy

戇撚鳩 西維個角盤都唔知開乜撚野8.5 嚇鬼咩

雷丁反輸…
有冇咁廢，仲話爭升班…

我見佢即場角球3vs4嚇撚死…

雞姦朗

算係咁啦 6x分鐘先入波

西維快啲入

閪11角埋

西維爾又救

收到 多謝佐助
正式加入半和黨

差啲1:1

cls 西維爾個龍勁到2連saves 差D1:1

入一球之後比人攻

買1.5b 就一球完場 買角大就差一角

西維10.5b水泥gel

西比多c

收錢啦仲gel乜春

主力收咗幾件唔比人入算係咁

西維爾全格

個個大神都祖記
買左下盤針定先

換晒10條友補3

有半格都執到啦

西 11 角易到 乜撚野 9.5 2.2

西甲啲補時好唔公道

買左1.5b

西維比多角我得唔得

鈀ng

12埋啦

12c

入埋波啊笨

呢排英意德都係咁
想早收工咁

祖角大有冇機

公道到 半4 全12

開9.5 3倍水 整到12角

ac好d

鈀1-1

西維爾13c派100

psg 對家

白痴狗會 炒左角盤條友啦 差啲開埋12.5 5 倍

肥普好球

Ft

鏝

屌 巴快31

乜撚野尼斯入波

深盤全下盤

下psg 又撚？

巴黎

無尼馬既鈀係咁啦

海牙1:2

祖11111 -10

PSV贏多2球啦
快

又同路

屌3.5s爆撚硬啦咁

閪維爾

巴黎即場大波

我跟你岩岩般尼13.5s

3:1了

贏

雞姦朗入未？

13.5 8 角個時仲要高水

陣間屌埋熱狗角大算

祖

大巴黎頂到6.5s 10 2

半大啦

Psv比多兩三球我得唔得先

花仔角大黨都會買細

Ok

Psv13射入2球

無乜問題

巴黎廢到

222222

Psv 5,6,7 10 1 100

仲諗住等祖9.5b 2以上高水

繼續送啦 拿玻

11.5b得唔得呀

1

無呀 不過mon 到姐

星期六 69
巴塞隆拿(主) 對 艾拉維斯(客)
角球大細
細[12.5]@1.174
1.174

10.5 高水 你等9.5 跳到2 都有撚排等

30射14中得2粒
PSV食屎大

嘩 見識少呢個

未見過三位數

覺得10c完場搏一搏

馬會賠率第一次精確到小數點後三位數

屍朗入未

快啲買 一定出錯取消 又可以刷分

Psv 單邊15c

熱狗3.5大
入球567

熱客勝8倍咁癲 買20蚊試下先

曼定熱？

伊巴

Man shit 100%

曼城3格角點睇

高水熱狗gel

葡假收皮

最後10蚊熱搏下

單邊16角

刷到11隻就贏 刷唔到就輸

兩隊平時都好似唔撚刷咁
我選擇等半場再算

4444

蛆比人屌到

係咪唔應該補

雞姦朗準備又下盤

舒服

唔係 邊有咁講 到時神9你咪後悔

鈀唔入俾人入

有錢賺算係咁啦

大巴黎唔好刷角啦

燕豪芬食屎大

你老木PSV又撚狗

你應該買波膽

普捷天奴

PSG PSV

入個鈀6.5b 屌屌波先

Psv補幾耐？

1-3

psv穿盤

1:3 goal

買左what

？

炸
笑撚到